港島鄭達鴻企最前線監察警暴

對波大拎到...

仇B

有冇影埋腳

仇B小心

好正

仇b

cls

好大對

仇仲有面出來？限聚令佢唔報警？

尊重下手足

停

仇b個助手

好過你做鍵戰

鄭達鴻對波？

呀sir又想引人自爆啦